{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine. Paadid h√µljuvad minu peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kalad ujuvad minus."},{"text":"Mul on lained."},{"text":"Paatidele meeldib minu peal purjetada."}],"options":[{"label":"Taevas","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Rohi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","riddleIcon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen v√§rvikas t√§ht, kes elab meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on viis k√§tt."},{"text":"Ma v√µin olla palju v√§rve."},{"text":"Ô∏è N√§en v√§lja nagu t√§ht."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Kajakas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","riddleIcon":"‚≠ê"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kest ja ma k√µnnin ookeanip√µhjas v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Olen v√§ga aeglane loom."},{"text":"Elan kestas."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Merenael","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","riddleIcon":"üêå"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen suur teravate hammastega kala. Mulle meeldib v√§ga kiiresti ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed kardavad mind."},{"text":"Olen kalat√º√ºp."},{"text":"Mul on v√§ga teravad hambad."}],"options":[{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","riddleIcon":"ü¶à"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"H√ºppan ja m√§ngin meres. Mulle meeldib kl√µpsida ja vilistada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tark loom."},{"text":"Ô∏è Saan teha palju helisid."},{"text":"Ujun ookeanis."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","riddleIcon":"üê¨"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja v√µib tinti pritsida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"Ma saan v√§rvi muuta."},{"text":"Ô∏è Mul on palju k√§si."}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Angerjas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","riddleIcon":"üêô"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Kaevan liiva sisse ja k√µnnin k√ºlili. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on k√µva kest."},{"text":"K√µnnin naljakalt."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib rannas olla."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Lobster","isCorrect":false},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","riddleIcon":"ü¶Ä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja laulan laule. Elan ookeanis.","hints":[{"text":"Olen suurim loom Maal!"},{"text":"Minu laule v√µib kuulda kaugel."},{"text":"Mulle meeldib s√ºgaval all ujuda."}],"options":[{"label":"Mesilased","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Krevetid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","riddleIcon":"üê≥"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen aeglane ujuja, kelle seljal on kest. Munen oma munad randa.","hints":[{"text":"Elan kaua."},{"text":"Beebil√µust koorub munast!"},{"text":"Mulle meeldivad soojad rannad."}],"options":[{"label":"Merekilpkond","isCorrect":true},{"label":"Merehobune","isCorrect":false},{"label":"Elektriangerjas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","riddleIcon":"üê¢"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Ma h√µljun vees ja n√µelan sind, kui sa minu l√§hedal ujud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√µbelev ja l√§bin√§htud."},{"text":"Ô∏è V√µin teile v√§ikese zapi anda!"},{"text":"Olen valmistatud peamiselt veest."}],"options":[{"label":"Mesilased","isCorrect":true},{"label":"Merikurk","isCorrect":false},{"label":"Anglerfish","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","riddleIcon":"üíú"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen kollane ja n√§mm. Ahvidele meeldib mind koorida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vili."},{"text":"Ahvid armastavad mind!"},{"text":"Sa v√µid mu naha maha koorida."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Mul on valge ja k√ºlm. Sa s√∂√∂d mind lusikaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Minu s√∂√∂miseks on vaja lusikat."},{"text":"Ma v√µin olla palju maitseid!"}],"options":[{"label":"Leib","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Supp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja oran≈æ. J√§nestele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√§nkud nagu mina!"},{"text":"Olen oran≈æi v√§rvi."},{"text":"Kasvan maa sees."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen punane ja mahlane. Sa s√∂√∂d mind suvel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur ja √ºmmargune."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen suvine vili."},{"text":"Mul on punane sees."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"Kirss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen pikk ja roheline. Sa v√µid mind hapukurgis s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"Mind v√µib leida salatitest."},{"text":"Muutun hapukurgiks!"}],"options":[{"label":"Brokoli","isCorrect":false},{"label":"Kurk","isCorrect":true},{"label":"Hernes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen v√§ike ja √ºmmargune. Kasvatan kobarates viinapuul. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti lilla v√µi roheline."},{"text":"Kasvan pundis"},{"text":"Mahla saab teha minust."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Mustikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen valmistatud piimast. Sa v√µid mind leivale laotada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit lehmalt"},{"text":"Ma l√§hen h√§sti r√∂stsaiale."},{"text":"Mind v√µib soolata v√µi soolata."}],"options":[{"label":"Mesi","isCorrect":false},{"label":"V√µi","isCorrect":true},{"label":"Jam","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen jook, mis tuleb lehmalt. Aitan kasvada suureks ja tugevaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit loomast."},{"text":"Ma teen su luud tugevaks"},{"text":"Olen tihti valge."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja magus. Ma kasvatan puu otsas ja mul on auk sees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kivivili."},{"text":"Kasvan puu otsas."},{"text":"Minu v√§rv on sarnane oranziga"}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Virsik","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen pruun ja kr√µmpsuv. V√µid mind piima sisse kasta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind s√º√ºakse tihti hommikus√∂√∂giks."},{"text":"M√µned inimesed panevad minu sisse ≈°okolaadikr√µpse."},{"text":"Piimaga maitsen h√§sti!"}],"options":[{"label":"Crackers","isCorrect":false},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":true},{"label":"Pretzel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}]}